［突發］央視：國泰接受CEO何杲辭職

央視新聞微博發出消息，國泰航空（293）已接受何杲辭任行政總裁職務，將由鄧健榮接替，盧家培辭任顧客及商務總裁職務，由林紹波接替。惟於央視發放消息之際，港交所倘未有任何相關消息公佈。

國泰早前有副機師被捕及被控暴動罪，及後中國民航局上周對國泰發出警示，促使國泰將涉嫌暴動罪的機師停飛，又解僱兩位涉洩警員航班資料的地勤員工。何杲本周一即向員工發放聲明，稱該公司任何時間有義務地遵守法律，指員工支持或參與非法抗議活動將接受紀律處分，後果包括被解僱。

何杲發放的聲明指，對員工們過去兩個月的貢獻及專業表示非常感動，但稱會完全遵守內地民航局上周發出的通知。何杲指出，若抗議活動被視為違法，員工不應支持及參與這種抗議。

Source:【逆權運動】央視：國泰接受CEO何杲辭職

有冇人知咩事…

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

諗唔到除左反送中仲可以有咩事